有冇人會為咗對方大屋搬細屋

而家係香港拍拖好多時都有機會異地戀，如果你住港島，伴侶住新界或者馬鞍山D遍遠地區，你會唔會搬過去同居？

嫁雞隨雞 嫁狗隨狗，如果對方只住300呎公屋，你住>1000 呎既屋，有冇人真係可以抵擋現實生活，為對方捱窮？

佢肯都過唔到自己

定你對感情唔夠信心？

同居瘋狂做愛

都有好多人會願意既 睇對方價值觀 同成長經歷
有人會覺得物質重要過愛情
都有人會重視心靈上幸福多過生活質素
無對與錯 只係個人選擇

本身1000呎幾多個人住？
咁撚有錢，咪出去租/買間 5 6百呎
兩個人住囉

之前男朋友住二人公屋 但逼住三個人係入面 冇房 但佢有時想我過去訓我都會去 幫埋佢地洗衫煮飯
我本身屋企七八百呎左右 四房 冇嫌過佢屋企一句
最後佢有第三者 又成日周圍溝女 飛左我

1000 呎兩個人住 但有屋企人
租\買 都要雙方負責架

1000呎又好大咩
你夠可以叫佢搬去同你住

有幾多對情侶可以行到最後，不忘初心。人會變，付出幾多都冇用。有時拍拖都唔知要做個賤人，定做俾人蝦嗰個

你唔會想你最愛的人陪你捱
唔會想佢背負屋企力
放棄一切走去跟個窮鬼生活

咁屋企人係咪一齊住？
你有錢到一個地步，係愛對方
你咪用你名買，然後俾埋佢住囉

人唔會變 垃圾人就係垃圾人 係睇你睇唔睇到一個人既本質